2016-17球季 連登仔心中最佳十一人

我先

孫興民 球玉 文尼
小花
簡迪 法比
馬些路 拉膠 保定 丹尼爾
舉手帝

歡迎入黎擺低自己心水

左翼唔係世三

美斯假假地都神射手啊

法比

唔係有小花咩

左世三右洛賓
換埋法比

洛賓

麥巴比 大巴拿 美斯
摩迪 干堤 反骨狗比真歷
馬些路 基亞連尼 邦老師 丹尼爾
紐亞

dybala都無?

拉莫斯 拉莫斯 拉莫斯

拉莫斯 拉莫斯 拉莫斯

拉莫斯 拉莫斯 拉莫斯月拉莫斯

拉莫斯

丙朗 梅西
世三 簡迪 Kroos 基利安洛天
馬細路 拉膠 保定 丹尼爾
保方

朗 斜恩 小花
夏三 摩迪
簡迪
馬些路 拉膠 保定 卡華積
保方

踢得少，但有貨交喎
德甲都11球8助攻

Kane
Son Alli Eriksen
Dembele Wanyama
Rose Vertonghen Alderweireld Walker
Lloris

未來幾季最佳

系

2015-2017球季 最佳11人
2季計已冠

孫興民 法比

保方
丹尼爾 邦路斯 拉莫斯 馬些路
魔迪 簡迪 卻奧斯
美斯 斯朗 麥巴比

雲耶馬其實除左大份有咩用...

兩年英超冠軍隊

衛冕

法比唔踢足都交到咁多助攻喎

一定要係世三